[Agent福 lin ddg做野未] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [986]

Lm

Newcastle United have had a bid of £13.5million accepted for Norwich City left-back Jamal Lewis.

So cheap

pepe joao felix dembele
都係all in落超新星到，睇下曼聯all in sancho中唔中
步晒呢3隊後塵就好笑

買佢好過養仔
係咪？

不如直接放template

咁要交俾呢度啲人分析

不了 唔想條𨶙樣污染個版頭

sancho是曼聯最後一塊拼圖

放#2啦 放template陣間又變金剛棒

木狗再唔登刁就收刀片+食火魔咖喇

仲食火魔我要行動升級

我就係有份話買辛祖綠木機會會少左

垃撚圾係度單單打打有撚意思

一言堂你既睇法就最撚叻人地有第二種睇法就on9 ?

人地有無屌過你on9先？

小小野淨識狗咬狗

阻住肥梳 BW 發展

唔講咁多
14,15號有人問價未？

有
木狗問緊想加幾多人工

好波!

買件差唔多樣當sancho呀

快撚d躝

係得嘅Norwich撚洗降班

2000萬即accept喇

分薄綠木就肯定架啦，兩個差一年。綠木得下半季幾場交左張咁靚既成積表出黎，我係曼聯就買個plan b踢後備，比綠木正選踢一年隨時勁撚過sancho 仲有錢可以汁其他位。 不過曼聯2流scout team 都係all in sancho好過買咩尻booker 呢d都係笑料

咁有誠意嘅時話送個lingard俾你

咁球隊降班都唔可以怪晒佢
佢進攻好過雲比

Norwich防守廢到，無限中出

其實無話辛祖唔勁，係好撚勁

但有得必有失

億二買到翻黎一定長期比佢打正選

福馬木一定有一個變plan b，最大機會都係木

個人只係覺得平常心，買到買唔到都係有辣有唔辣。

其實好難唔好過awb

嗰個brooks勁係邊？
呢度成日吹奏佢做乜？

買Sarr Buendia算啦
無錢學咩人追Sancho
鬼唔知林寶正咩 無錢都要買86揸嫁啦

你問我搞掂到啲閘嘅話前面打雙箭頭好過，綠木、馬、福根本都唔係好適合踢翼
最怕擺多綠木右邊一季又好似福咁變四不像

真 個領隊又on9 場場同人打對攻

其實以福、馬年年都各自會傷一排嘅歷史嚟睇買埋辛祖真係唔覺會有咩問題
買埋先係5個人打3個位，仲要出去踢歐聯，邊有plan b唔plan b

點解一定係綠木出少左，辛祖左右翼都得唔可以福出少左？綠木/福正前又踢得，唔可以馬出少左？
同埋你講馬福木唔識傷咁，今季仲要踢埋歐聯，到時一週雙賽又場場佢地3個踢80分鐘？

拎曼城同皇者拜比較
心諗曼城汁既翼都係50-60m，仲要佢地無限金錢
拜仁仲要係10-30m買番黎自己養
唔通拜仁今季養起左davias下季買條友同佢搶位踢啊?
人地plan b都係爛牙佬呢d兵咋 on9
睇下呢期all in 超新星既隊 咪馬體 阿狗 巴塞，呢班友下場幾好既

ole 你點教波架
你知唔知呀 尋晚果隊係爭英超冠軍隊黎架
人地係衝歐聯架
你渣住呢堆平貨練贏左人地嘅超新星呀
你係咪有病呀

送埋一代

快！！ 賣左我諗先會買到其他人

巴迪高，祖連奴，白賴仁勞特立，艾芬堡都降過班喎

而家係咪三個想清既後防都有人mark緊

係真係爭14/15 無人吼

都係果句啦

唔洗等福馬木傷，肯定係辛祖排最先的

我只係覺得前面三個其實今年已經開始有料黎

係福復出後又變翻神經力

今年已經多左DVB打進攻中場，其實變招已經多左

同意上面位c hing 補中堅同閘仲緊要

純個人講真係好鐘意綠木，所以只係想唔好影響到佢既發展

Jesse仲似sancho

補充下我真係唔會話反買辛祖

有辣有唔辣，有得亦有失

其實4,5個人爭3個位好正常 成季流流長一定有受傷/狀態唔好嘅時候

比綠木踢足每分鐘勁過美斯添

望下左邊件失敗品再諗下係咪要出咁多啦

影唔影響到發展睇表現既姐
迪馬黎曼果陣有冇搶到楊格位？
結果楊格打到曉飛咁滯

冇競爭咪好似福咁撞板撞到，又獨又懶

woodward條撚屌一開始話有200m買人
我舉埋4隻腳讚成買sancho 屌佢老母原來充大頭鬼

Chris Smalling is requesting a four-year contract from AS Roma, with only a three-year offer so far. Negotiations will continue as Smalling is the club's principle objective #mulive [@SkySport]

今晚英撚有冇綠木睇

都唔知影咩響佢廿歲都冇，打下後備又好屈就佢咩
後備學下野，間唔中正選對個十幾廿歲先係正確。
真係以為個個都係包皮美斯一鳴驚人咩

講真綠木雙槍,前線3個位都踢得
真係有sancho 確立4個主力輪3個位踢 話唔定好過依家咁因為馬福必然正選而要踢右

我覺得重要係買到果個人要郁得到福/馬個正選位既人 多過怕影響綠木
咁先有條件保住成績時,有空間比班後生上陣,
至少唔使佢地場場都背負要靠佢正選有表現去搶分既壓力

好似BW後生拎出黎用未完全ready ,但shaw一傷 下下踢d唔輸得既波,比人當弱點打已經幾多人屌

曼聯20歲以下唯一有資格唔好阻佢上位既只有朗隊

點解我曼賣人永遠咁平 如果smallin係其他隊起碼賣到30m euro

本身比人評價英冠都未夠班
借一季出佢就有20m

因為我地d人廢囉

踢波係整體

睇睇個市，中堅難求，敢講史波起其他英超top6都搶到正選

真
唔好買人嚟阻住綠木
應該正選埋bw唔好阻佢發育
唔踢起啲新仔點賣畀鍠鎷做selling club

原來夏維斯 週薪31m英磅

唔怪得木仔傳都唔傳啦

踢起定踢死?

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

綠木轉number已經預左佢下季會柒

反而俾綠木有足夠休息先有助佢成長

31m

3千萬週薪？仲勁過山神

屌自膠 31萬磅週薪

慘...準備比人cap出公海笑曼區學術水平低

真
都唔明買咁多人做乜
以前打fifa ut都係正選11人，後備是旦擺兩三個有d用既 其餘放d 5x rating壓星

買完vdb 達叔睇黎bench都冇得坐
放得未呀屌

是撚彈啦，打開機 打開m

不過佢週薪好撚貴 21歲就30萬磅週薪 到時續約有排加

冇錯, 我不知幾想vdb 空砲
家陣中場影響晒其他人發展

根本唔應該買vdb
阻住馬達成長

根本唔應該買vdb
阻住麥湯成長

根本唔應該請sob
阻住卡叔成長

根本無人可以阻到朗隊上位

講真夏維斯冇想像中咁好
黎到隨時仲差過P仔

根本唔應該比費sir結婚
阻住曼聯成長

根本唔應該買vdb
阻住lin p成長

福呀

記唔記得兩年前呢到有個全福陣

前面三位福正選後備都係福

唔出足每一分鐘點成長呀？

\|/

七月

7月果然好猛

今季一折波衫就靠你

原句係講邊個

飲奶

根本唔應該買人
阻住格拉沙成長

前面3個位，計埋占士4個，加埋辛祖先5個人
唔通仲靠1gard同要mata跑咩
聯賽歐聯杯賽又全部都要，真係踢死勝利11人？
是但傷一個又冇人用或者好似福仔咁要頂硬上
帶傷上陣對球員影響更加大
有幾多似個c朗美斯咁唔識傷？
加上辛祖左翼攻中右翼都踢得
連阿記都出80m買pepe，辛祖仲要2季都踢得好
只係俾多幾千萬算抵啦

我地其實唔應該爭四阻住李城成長

總結：曼聯唔應該成立 因為會阻住LYR啲工人成長

總之阻住綠木成長就唔得啦

諗諗吓又係

lm

de jong都算疤依幾年少數買得啱嘅人
啲波好簡單，又實而不華

踢到跛都要同我落場呀，唔係點成長呀

比綠木正選就唔可以買後備做輪換
logic爆炸到 討論都廢時慢慢圍爐，最好個個有greenwood咁好質素 一上一隊就pickup好
問邊隊高價扑超新星成功既又答唔到

Sancho都未買到就咬

真心佢高VDB幾班
睇佢踢波真係享受黎

乜撚野撞 個位你既？

So9咁硬頸
Sancho就追到底
幫木狗祈禱仲好
買個唔岩so9心水既人，命運只會同哈佬一樣

又唔可以直接比較既
都唔同類型

兩個都係高質球員，對依隊荷蘭好期待

果陣時好想要佢
後生有潛力防中

曼聯
2004
Wayne Rooney
30m

夠高價超新星未？

防守係
但係佢用波向前場既能力真係屎波

未來世一中場

數學天才

入四強

佢同de ligt根本天生巴塞體系

唔同既
de jong可以用黎做核心
vdb似係令隊波順d個type

沙維

我曼其實就係差一隻呢type中場
不過市場上真係冇咩選擇

FDJ作為防中 佢可以帶波推順個進攻
好少防中可以帶波突破
佢就做到

reguilon同ddg自拍
係咪here we go

又無幾班，高一班啦
所謂實而不華，用 最少/最簡單 既 動作/跑動 完成最多既事，一直都係告魯夫既哲學嚟

pepe法甲1季貨仔80m新黎到英超g+a少約1半
felix葡超又係1季貨過西甲又係少約1半
dembele係panic buy，數據少1半 之後就傷追人
隔離kai2季貨踢得好但少成10助攻都要80m
sancho德甲英人2季貨，100m加add on買到對比上幾個係平好多

對比史摩寧，朗隊都係垃圾黎咋

麥巴比 180m

睇球皇片睇到流晒口水
冇大傷過多兩年真係就做世一中場

其實同李城時期既飲水一樣，跑，拉位，駁腳，補位

Holding mf唔易搵

飯，但要80m
卡馬維拿，但下年分分鐘要1億
利維斯，但狼未必放

對上一個咪卡膠

Reguilon has been offered to Man Utd. [@FabrizioRomano] #MUFC

唔好諗喇，de jong出道已經j到今日，睇開既係人都知佢勁，不過佢係一條心去巴塞，咁撇開一個曼迷既身份，巴塞個體系係一定更加適合佢既，都唔好話曼聯而家連年年前四都未必確保得到

利申：荷蘭粉

Has been offered to?
By whom?

BREAKING: Sergio Reguilon has been offered to Manchester United by Real Madrid #mufc #mujournal [@FabrizioRomano]

經理人啦

主要係拉馬西亞同阿積士個青訓系統同核心思想都係告魯夫哲學

Rm sell我曼？

皇家鹿德里

利物浦呀！

La masía真心尾機

雖然要set buy back
但都抵搏黎救下火/買個潛力

levvit

飯點會係De jong呢type

收哂皮啦，近幾年無咩掂

毀約金幾多，直接比

嚟曼至多跟卡膠學嘢
去疤可以跟影帝學，下季隨時仲有沙維親自指導

講起利維特
佢已經做咗威爾斯大國腳攞埋first cap

過兩年美斯走R佢過黎 （純ff ）

馬斯亞 60M

自己唔用姐

認真 de jong今年打得麻麻

De jong 似沙維果類 似正中場 傳統8號仔多d

120m夏欄 ok?

美國隊長算唔算？

不過全部都廢過綠木

美國隊長凍左齡成長完

下，佢打防中嫁喎de jong迷基本上都話去疤畀影帝霸咗個防中位搞到踢得麻麻

係，話飯係同類R撚晒頭
講靈活性，盤扭，分波，控制節奏都兩回事
明明似沙維個type
飯呢d中堅出身英撚波牛有撚

絕對有潛力做到，你話去到咩level 就唔知

見佢鐘意帶波和前走 踢法唔似防中wo

羅馬要埋條廢Lin嘅話我即刻買翻件羅馬波衫多謝佢

佢係Holding個種，但飯真係唔同type

搞到有聲有色個個班子畀鏝搶走晒

不過呢一兩年都開始重整返

大家唔好再J幻幻喇
佢連一隊都未上到

咁你起碼要望巴塞食兩年屎，曼聯亦可以喺兩年內回復班霸本色

傑斯好撚冧佢直頭幫曼練仔咁

dejong根本就係第二個巴斯基斯

屁馬個陣係咪超新星

邊到睇賽程

鄰居個青訓中心真心靚

2013尼馬21歲
57M

買完之後阻住MESSI 上位

咪係 最多咪話佢似大大份似馬迪
De Jong果種係史高斯級potential

卡膠當年夠唔係打holding dm
個人唔會成長出道第一日係咁就一世都係咁

如果以皇鹿黎講 飯咪卡斯米路果d咁
de jong係近kroos 至 modric

唔係話佢唔打得果個位
只係覺得佢唔會夠技術踢到果個效果啫
史長老果種真係天份黎 唔係話練就練到

運作左咁耐 係近一兩年廢啲姐

39嘅福就好J
19嘅福都唔差
10嘅福

算啦，總之唔讚成120m轟落去你就係唔識波
所有野都係非黑即白

咁其實POGBA 既係續左約未開季喇喎

攞飯黎同de jong比
E到係咪真係j英人j到傻左

肥仔當年16歲已經踢到正常球員咁
其實20歲果陣已經有3-4年英超經驗

福頭其真都算係咁啦 但同肥仔真係未有得比

狗衝啦，如果三千萬真係抵玩

咁綠木輪換用邊個
Mata? Lin? James?
定係唔輪換 打全勤呀

上年上半季其實唔差 Carry咗好幾場
係傷完復賽後未搵到狀態

應該hold住咗啦
宜家佢中咗武肺 仲同佢傾續約咩
遲下先啦

都話用三四千萬買個右翼
我只係覺得有錢咪去買lo，又唔係我俾
我覺得唔值咁貴遮，ed野好主觀
你都可以覺得值，大家曼迷唔使下下屌黎屌去嘅

3-4000萬買得邊個
仲要右翼個問題係好撚大

我相信大部份曼迷都認同右翼係急需
只係睇係咪買辛祖遮
總之有錢就買，唔夠錢就即刻轉target

史高斯都係越踢越後

啱呀，唔使屌黎屌去㗎
但你咪又係單單打打

可唔可以唔好提史長老
一陣又。。。。。

咁你唔夠budget都無辦法咖
咪要試下買唔買到d價廉物美嘅番黎頂住先
其實我一直都想回購zaha
不過次次都俾人恥笑
好想曼聯有番個有頂級盤扭能力嘅球員

爛牙佬

希望啦

Okok，我認衰，sorry
總之我覺得唔值，但係曼聯夠錢都可以買

佢似仲停留緊係十幾年前30m 已經買到朗尼嘅年代
如果用而家個市 18歲朗尼應該都100m

zaha 都要60m 啦

咁老實唔夠錢寧願直情唔買啦
買其他位好過
但唔覺得真唔夠錢 分期講緊首期都係80m pounds
賣下人冇理由負擔唔起

唔要啦
佢打唔到老鼠拉龜
同埋佢都唔想返嚟啦

你唔係話唔值咁貴咩
Zaha咪玩啦
有位好多人都識扭
陣地點地先難嘛

3,4千買到咩質素呀, 做後備咪JAMES 咁上下, 阻住JAMES 個後備位

無錢不如一早免簽韋利安柏度好過啦

Zaha今年一路都係傳3,40m

估唔到我哋淪落到要諗免簽韋利安

佢直頭係呢個位最top嘅後生仔

我諗淨講盤扭，zaha真係唔使質疑阿？
咁多年咩都證明哂啦
不過算啦，一d風都無，講黎唗氣
討論brooks算

原來mctom尋晚踢中堅

早2年前都值50M 架

摩蛇真係行得好前

咁唔使錢都用得下嘅，人工又唔算貴
係衰張約長d

我都講咗好耐話Havertz末Ready
俾人話我葡萄

陣地點扭 佢打水晶宮都係反擊多
陣地好講配合走位
Brooks仲廢
買個頂級返黎好過

復賽後睇左幾場 覺得佢節奏好慢

睇中brooks有d果陣傳longstaff嘅感覺
完全r哂頭

都仲有幾個
Fati Puig Trincao

Redmond依加點 個時傳鏝想要

佢今年麻麻係因為影帝阻撚住佢個位要推前少少踢

Longstaff幾撚驚買左

究竟睇中佢啲咩
喺度問咗幾次 次次都話佢上緊位
但係問佢有咩特質 啲人就完全冇晒影

理論上佢應該要打Busquets個位
但實戰啲防守嘢真是唔掂

無, 主要係想證明中下遊求其搵件都取代到hehe

綠木一早follow咗reguilon

其實多仔而家想點
係咪真係搵緊人頂辛祖…單deal完全無哂聲氣既

我覺得佢勁過影帝, 有時可以帶波直接殺上嚟

兩個級數差好遠喎 迪莊勁好撚多, Rice得防守叫ok

終極FF
牙朗都留唔住啦

See you in Manchester Version 2

佢尚算後生其實呢個表現都算合理
既然佢好意思著件10號波衫
對佢要求自然要提高

啲防守唔掂某程度上都關前面冇逼搶事嘅

Lets go to Manchester!

但佢連遮線補位都是麻麻

日日都j同一張相

Anget D
叫埋Thaigo

會然跟埋過去啦

重整西班牙幫

唔爭在叫埋隻茅又得殺人又得演戲又得嘅賤種癩痢狗拉莫斯嚟

進攻都麻麻 威脅波少安全球多

你咁講，錫菲聯個啲中堅上埋去禁區射波，唔通佢地用前鋒打中堅咩

無話打防中唔可以帶波上前嫁，佢係阿積士的確係打holding dm，前面vdb 同schone 兩個btb

Dean Henderson for St

曼聯bid都未bid喎
人哋都唔知你係咪認真想買

巴打係話市場上有無呢種中場嘅選擇
無話要同de jong 同level 喎
我自己覺得佢係打到呢種踢法咪提出嚟，你覺得佢唔係呢種踢法無問題，大家可以討論下，但唔好曲解我個意思，我無一粒字認為佢地同level，我句嘢亦無J 英人

In
白彬，Reguilón,upxxxx,Sancho

Out
清新，細緊，4，14，15，16

陣已最

搵撚咗幾年搵到去烏超都搵唔到呀

算啦，只要踢幾場屎波就=不嬲都係咁廢嫁啦曼區係咁

Agent fees are not a sticking point to the Jadon Sancho deal. #udlatest [@FabrizioRomano]

咁快啦屌

反而覺得福最有機會比人拎走正選

Glazer issue la

個腦咁差都唔廢？

Personal terms agreed
Agent fee冇問題
係應該差分期同add on個到

差格拉沙approval

無錯呀，球員係會進步，學習，今日唔得唔等於之後都唔得
或者唔同領隊用同一個人都有唔同用法

如果De jong 係史高斯嘅話下季可能有得睇de jong 打ss 禁區頂怒射

佢短頭髮幾型，一長頭髮成隻狗咬

Manchester United have reportedly offered a trial to ex-Borussia Dortmund winger Reda Khadra who is currently available on a free transfer.

Done deal!

傾咗成個月

Who

add on 就冇機會應該係installment 分兩定三年 同埋approve

Wolverhampton are set to sign Fabio Silva from Porto. Agreement to be reached around €40m + add ons - as per @Record_Portugal. The young striker has accepted to move to PL, medicals already scheduled. Here we go! 🤝🐺 #Wolves #Porto #transfers
狼又簽葡萄牙幻幻

快啦glazer

多仔都唔要嘅幻幻
應該唔會勁得去邊

右翼

Wolverhampton are set to sign Fabio Silva from Porto. Agreement to be reached around €40m + add ons - as per @Record_Portugal. The young striker has accepted to move to PL, medicals already scheduled. Here we go! 🤝:wolf: #Wolves #Porto #transfers

唔駛錢咪試下
唔掂咪放走囉

始終大deal,Bruno 都搞撚左大半年

葡超得一場正選 入得一球都要40m+
但係有人會話sancho唔值咁貴買

深夜捱眼瞓睇到佢啲咁嘅處理真係好難唔躁

以為fabio da silva
開心咗一秒

福狗硬件一流，係個腦有時hang撚左

40？多咗個0？

呀朗未爆發之前都係咁撚鳩......死扭見唔到隊友，扭到死晒位交炸彈出嚟

如果淨係挑人缺點出嚟睇，咁曼聯無乜邊個人係踢得好

你諗下sob做看守個陣打前鋒嘅福，個期真係勁到癲，淨係睇個段已經知佢係有potential
今年轉踢左翼，前期打防反，又出足咁滯搞到五勞七傷，大傷完復賽球隊又轉踢法，佢又未好返晒要就住踢，賽程又密到狗屎咁，佢係踢得唔好，但都情有可原呀

都唔係有時 長期

你除咗反ddg係咪都反埋福 人少少認埋佢啦

Fm妖人，仲要前鋒位，唔出奇

所以120m 辛祖真係唔貴

一定係次次反福佢都有份

咩都情有可原啦 得啦
第四情有可願
四大皆空情有可願
條線放到咁低諗咩復興 拎歐聯資格當拎冠咪得

簽鍠隻左閘先啦 唔想睇bw

唔係一路都係講差transfer fee?

喂屌你認錯人
我反福係既反好多人都係

但ddg我冇反

推推下唔撚見左個波都唔反得

之前又話分期未傾掂，前排又話未落bid,唔撚知

連冰都反嗰下先好笑

廢到仆街又唔撚反得

Fm超級妖人

英媒同fabrizio/falk兩個講法

喂，呢個消息我上個月已經聽緊

你睇你幾好笑

後備料

無人話要放低條線呀但調轉講你下下要求佢踢到包皮咁，真係現實咩

佢可能再過一兩年會通晒任督二脈嫁喎大傷完仲要遇正今年咁嘅環境，踢得唔好有幾奇，佢下年仲係咁鳩再屌都唔遲丫

連埋訂金同貪污個d成億幾

個主席搞到比人拉埋

All in 超新星砌MSN咪瀨哂野

呢個認同冰真係未到豪門正選料

我對佢失望係因為佢都踢左咁多年
第一二年咁鳩仲話有啲期待下

Soft到仆街 去踢女足啦

Sorry呢到睇波係逐場咁樣睇
任何球員踢唔到世界級水準就係垃圾就要躝
你講下d現實d既野就會話你要求低

我最驚既係福仔變另一個禾確特， 事實上兩個人踢法都好似， 都係成日上腦跟住撞埋人度， 有時又出奇地好撚好波好細膩， 仲有都係球隊揹哂飛處理哂啲罰球之類。

我覺得呢類球員其實唔適宜有太多球權， 叫佢跑拉開鳩射就算， 曼係前場應該買返一個真係可以cool 波策劃既人啦

1球就40m

波圖黑店

復賽之後呢度係多人反福
但好少人叫佢躝喎
ching係咪平行時空

文迪斯d利益輸送黎

諗起件馬天尼斯

Barcelona are closing in on a €25m deal for Memphis Depay, according to La Vanguardia

BREAKING: Sergio Reguilon has been offered to Manchester United by Real Madrid. [FabrizioRomano]

我之前話馬唔掂，呢度有巴打話佢今年只係第二年擔正，我後尾諗過其實係好有道理，即使佢已經23，其實佢經驗都唔係好多，所以之後我都無再話馬

同樣地，福第一季只係踢咗十零場，之後摩狗個三年佢雖然都出唔少，但都唔係擔正做主力，今年先係第一季全季擔正，計落佢同馬嘅成長曲線其實係差唔多

所以，畀多啲時間佢地

皇鹿會唔會咁好死？

佢至少要操下個身睇相無乜肌肉咁

佢唔著件10號我絕對會包容佢

鋼條型

下 買一隻腳呀？

其實真係想大家理性啲去傾睇到啲球員踢得差一定炆，但唔代表要抹走佢之前嘅好表現

平到

佢波底好過禾仔嘅球權其實都多咗畀馬，佢復賽後係禁區頂拎波再畀進步咗好多福好返應該會做返跑狗，暫時都唔擔心

岩呀 從來都係屌同躝係2個層次黎
就算只係一場 咁踢得差比人屌都係正常架喎
咪就係要望佢地百屌成材囉

過百屌都未得 / 無希望嗰d咪躝囉

屌呀平到咁我地咪收少好多

其實辛祖宜家傾成點？
係咪仲傾緊轉會費？
磨磨磨 磨撚完未

就算得一年約都唔知咁少下話

蘭尼都屌咗幾季先有一季突然雙雙依家足球就係太急功近利，個個都要朗隊咁18歲開始全盛，呀朗咁踢到35仲爆得衝得，美斯咁無一季跌過watt

Sancho+Martial+Greenwood

我覺得佢直頭掉翻轉得幾場好波

咁麥龜都未到

成條後防都未到

其實摩佬下佢打好多

新聞煲水煲到啲水已經滾晒

現實：無傾過

無錢 唔買
勝利12人開季

利申：識人係卡靈頓做canteen 內部消息

算啦出晒佢地啦，既然後防都係炸彈
依個又話分薄，果個又話阻成長

馬-木
福-Bruno-Sancho
普-VDB
是撚但

我好理性架啵 贏唔到一定屌咁解

屎波嗰啲真係有人叫佢躝又唔見你幫佢出頭
福呢啲多人反少人叫躝嘅就喺度叫人理性傾波
福就係之前有過好表現
之後踢到患得患失先多人屌
好似占士咁樣
大家都知佢能力有限
佢冇份踢嗰時根本冇人理

唔係話琴日有落到bid咩？

我上星期日日睇Twitter

每日都有idk話落左bid agree埋啦

冰人對西維爾果場我努力咁幫佢平反嫁
最後咪又係冰人就是原罪

唔單止個身型問題, 係佢打法唔夠aggressive

冰人咪算好有人平反
睇下麥龜嗰啲場場俾人屌緊啦
但係真係屌到叫白lin躝又真係少見

食腦型係咁

咁麥龜80m，要求就梗係高啲

狼隊40m買波圖19歲前鋒

Breaking

唔鬼買辛祖la！留番比水魚買！
曼快買sarr! 屈仔降左班，一定放！

咪睇少狼狗 呢兩年好似未贏過佢哋

所以我迷龜都會理解啲人點解會屌佢

如果你話新聞佬講的話，
我曼日日都有落bid去bid唔同嘅人，
messi我地可能都有bid過

如果龜50-60m 可能已經無屌得咁甘

fred 25M應該個個當佢神咁拜

通漲咗30M應該ok

今晚英格蘭場波邊度有得播?

77台

講左當bid左

無可能 英冠占15m都畀人屌到開花

呢度主要睇樣

揸英國護照係貴成一倍， 啲英人功能又單一又成日多麻煩嘢， 一係藥檢， 溝人老婆， 叫老雞，吸毒，爛賭，打黑警。

但個個都天價

Chong入波

買sancho阻住chong上位

sarr 我用占士唔好 仲要靚仔D 間唔時出下波

有
聯賽杯馬達單刀

買Sancho阻住ighalo上位

買唔到辛祖住
買中堅先啦屌

買過個班主啦屌

買過班球迷啦，日日喺度屌屌屌

你真係on撚鳩
而家成堆中堅清又清唔到
仲買乜撚

八大中堅

車狗有四大 我地有八大

Pickford

得一個曼聯球員正選

馬達絕殺過

修夫基係咪會用amn踢左閘
成隊得佢一個踢左邊

Pope > dean > Pickford

又要睇辛祖每步那敢放鬆

正選得SANCHO 係我地既人

RICE都係

433？
walker左閘？

有VDB 唔洗佢啦THX

咁咪好

佢含車狗 mount d fd黎

睇樣呢度個個迷冰人啦

真心，佢好撚樣衰，唔撚知乜樣黎

我之前無出聲咋喎唔畀人做cd rom?

今晚又睇下我曼又買左咩水貨

3中堅

仲Pickford 南閘咩料

其實睇上面條training 片, 影pickford最多都諗應該仲係正選
雖然我覺得暫時黎講pope > dean >pick

邊個踢左翼衛

Trippier?

屌，復星係咪想洗錢

脆皮好似以前左右都打過

你就on撚鳩
清人就唔可以買人
咁不如唔好收購
你有一堆中堅又點
你又幾多個可以擺出黎用
rojo 拜利 jones 都係文員
繼續用白lin同龜全勤?

啱呀，pope係暫時最好個個，櫈佢可惜

南閘條後防真係鳩

今晚77台免費播英撚？

其實好on9 又話其他龍門唔夠經驗 而家呢啲賽事又唔出 咁pope dean呢啲永遠都唔會夠經驗

好似fresh grad搵工咁

邊個打LB

陣式個方面修夫基真係癲癲地

Trippier

覺得修夫基唔肯變通嘅程度拍得住so9
佢改善到十二碼問題 角球死球勁左
但問題仲多
堅持出pickford
堅持用3中堅 唔吸取世界杯嘅教訓
結果歐國聯都係輸同一樣野
條後防

walker tripper排先過TAA真係千古奇謎

TAA好似啱唔好番

有正中堅明斯唔用係要用閘客串

佢要用三中堅 唔搵awb先搞笑
仲要用dier同rice打中堅

晤係視高美斯?

事實上好少人叫福躝
成班迷福覺得被迫害

#402有陣睇

慘 一個正宗左閘都無

懷念shaw

福狗冇入選咩？

6D chess momento

咁咪好
叫BW睇下點踼逆足閘

問你攞貼士姐係打劫你

宗師肯躝未

宗師: 我可以去得邊

不過佢算好 好肯用新仔 唔理出自邊隊

我曼有冇fdly

轉會去威爾斯啦
醫院呀

Kevin Phillips

話傷左之後退出先補選Grealish

拉輸碌柒呢？

連字連章又幾抵

本身幾期待英撚，睇完陣容尤其條防線真係冇眼睇

全攻型咪好囉
好過世界盃果陣鳩下鳩下, 下下靠罰球頭鎚

現貨ok
要訂就咪搞

屌你都on99
唔撚使比人工咩
打fifa都要睇住薪酬個數啦

新洛賓又入

Pigford dier 脆皮

Bergwijn?

有核凸包輸

反而如果打大賽計世界杯個陣岩英撚打喎

Chong

非常好

比d耐性，唔係早熟早殘，sarr 會變球王！

walker經驗好，而且都有能力既
tripper就唔明

宗師：我已續約

咁南閘都好似無揀左閘, 係咁打架啦

係曼聯踢到退休做legend

假使可以 100k續約
洛祖會打交 鍾斯負責專心養傷
這樣已是很足夠

Memphis Depay, barring a last minute setback, will become the first signing of the Ronald Koeman era. The negotiations for the 26-year-old forward have entered its final stages. Barça will pay 25 million euros for Depay. [la vanguardia]

Trippier 勝在實力平均 出波算好 防守去左下體會之後好左

呢條友fm好撚勁

成隊英撚正選得一個我曼球員

25m 自己簽返輪換好過啦

其實福頭反正右腳可唔可以叫佢打右邊 之後綠木輪換比壓力佢 再搵返james打左 而James傷或者換出就福頭去返左 講真james打左邊俾啲時間佢會有貨交 隨時做下一個丁力

山草

希望跟bale學到野

毒撚ff人哋係自己條女

佢又唔係斬波，踢右邊仲廢

冰島隊波咩陣嚟

狼隊個肌肉佬咁快好返
而家已經返國家隊操

仲抵

412111

佢4勝3負, 只係贏過弱隊
佢個打強隊防反係廢既

傳奇文員

太多右閘
佢又堅持walker trippier

SANCHO 拉邊喎
邊個話佢佔中

等佢升班先揀
仲有一開始佢唔係揀grealish
係有幾個傷佢先補選

無越喎

個d應該無睇多踢德甲歐聯

其實點解唔Walker打左邊 Trippier打右邊 依家咁樣搞到Trippier逆足唔可以落底出波

辛祖右翼

慘到
計唔入

無var

今晚睇我地辛祖

岩岩果下長傳比SANCHO
我地有個世一長傳, 竟然有人話唔洗買右翼

仲唔買辛祖
死木狗快撚啲啦屌

第2作客係咪未出?

辛祖好好j

辛祖d決定真係幾好

辛祖呢下回後意識幾好

trippier負責角球就諗起世界杯
龜

250d把握力真係技術速度都係一流

佢今季同hakimi好合拍
疊馬二傳都有

Ward-prowse 都係死球專家

福狗唔使諗 肯定企定定扮牙朗

巴打點計仲抵 ?

21 係Donny 英超全套價

你呢間字好似未計每個字13蚊，數字60蚊

肯揀同出ward prowse其實算驚喜

Foden真係幾勁

木狗120m啦屌

左右都走到, 又識傳波
成個NANI 咁

人地C朗d走位不知幾好J佢有c朗5成已姐經還得神落

錯, 明明係扮山齊士

英格蘭歐國杯正選左翼
福定250

膚色髮型都似
完美nani接班人

Sancho

我計漏咗章

呢隊冰島明明唔勁
點解踢三中堅

sancho係右邊

搞到不能主攻

科頓真係英撚好少見嘅技術型中場
真係幾似d施華 係差d小範圍比直線

之前呢度有手足話辛祖係左邊

辛 傾 丁
福狗邊有位

講後備仲有木

歐國聯都係咁
對荷蘭個場失波之後後場猜唔到上去

sancho勁到
俾錢未

Sancho 啲決定好好

勁到

有落底

飯晒左我辛助攻

木狗快啲磅水

16分鐘, SANCHO 落底線出波

琴日有人話SANCHO 拉邊唔會落底線

辛祖120m比啦

好過Trashford多多聲

點解鶴臣可以令英格蘭輸比冰島

屌
Sancho 120m抵比啦

俾Rice蹝左個助攻

畀錢未呀格狗

咁都俾到地波 cut back

唔好拎黎比啦，唔同級數

Sancho要加價了

不了 阻住綠木發展

講真辛祖今季歐聯德甲d數據真係一流
表現有眼睇
今個暑假唔買就走寶

Sancho 要比都同包皮尼馬比
福狗

蘇狗幾時去拜訪下辛祖屋企

120m掉出黎啦，屌你老母

屌木狗做嘢未

好少見Rice殺到咁上

半場改433啦
好悶

係都Trashford影響大啲

只能夠講Sancho有買貴有買錯，120m值唔值就睇佢ceiling去到幾高

出dier 中堅都唔出mkeane

木狗仲唔做嘢！係咪想收牛肉刀

Kane廢到
換綠木未

磅水啦diu!

Sane過左拜一陣變左咁大隻

史摩寧

屎摩零

sancho連elastico都玩埋

專登生草勁撚到

SANCHO 呢個走位我地全年60場波都未必有幾個

辛祖絕對值得一砲過俾120m

Dier衰極都好過Michael Keane

樓上個個當正辛祖係曼聯球員
萬一空炮，什至去咗第二隊，就好好笑

人哋扮曬要後場用波

120m 掉落去啦，屌你老母木狗

睇下caption最後個tag

淨睇呢20分鐘用拉車1換1都制

成班睇sancho 做咩
幫曼搵d平既 又有7,8成既就okay 啦

人地肯唔肯

呢20幾分鐘完全係有腦版NANI
唔明點解唔ALL IN

睇開傻福扭波
睇完辛祖完全兩個層次

屌呀咁似樣既

柒頭福差兩班波

咁又係

唔明點解要踩到福一文不值咁 明明上半季出埋牛尾巴個個j到虛脫

改433啦
而家咁踢浪費foden wardprowse創造力

換走禾達包斯喇，完全唔夠班

不嬲都係打梗433

碧福特都係

一年一次牛尾包過到人？
反而佢依家轉型肯傳下波係好返d 既

開場前個formation fake 9 人

換綠木la 打自由龍

快簽Sancho la

辛祖啲決定好j到
應俾則俾

福哥要馬仔同shaw引敵先踢到
如果馬傷得一半實力 再傷埋shaw再少一半
12碼之後又排第二射
仲有咩j

勁到癲會唔吹大咗...
今年成年睇我都搵唔到曼聯有一個球員可以稱得上勁到癲
連keep住勁都冇
稱得上踢得好嘅我只數得出般馬梳

屌你老母木狗 120m一嘢轟落去啦

Sancho買啦
另外Foden都好波，完全唔似20歲

唔係sane嚟

個feel係未用力

格拉沙唔俾

無正式左閘 搞到啲press鳩排個陣

未有位爆或者扭
而家少少突破one two已經有威脅

可能膠層想睇完今場波先比120m

復出之後佢係柒左d 但22歲有幾多個可以踢到佢咁先 下下都用包皮牙朗美斯呢d級數黎比咁都冇意思啦

仲要決定快

d街坊係場邊睇波

琴晚同佢傾完電話 佢話那有錢 你老母
上季80m 雲比 James 再加埋今季般奴 啱啱嘅vdb 仲邊撚度有錢剩

過左今場之後唔止120m

愛記個sigurdsson今日有無份

上半季馬傷佢要單飛個段都柒啦

冇

其實120m算賣平左
疫情價

22歲就想人一個carry全隊咩 唔好唔記得上半季嗰陣Bruno又未黎 妹又傷緊

高山：bun唔知乜春有sancho 七八成

場波好悶

修夫基依場都唔試用樸比/dean

係因為窮啊！！！

丁力同辛祖都可以右腳打右邊

點解我地福馬唔得? 奧脫福右邊有毒?

冇得cut in 射波

有咁好咩
我反而覺得麻麻地

唔可以cut in 大位射，唔夠型

2隊都唔想傷咁,
其實歐國聯只係計分友賽

開心大發現
冰島成隊波都係 xxxxxson
連埋後備成20個乜鳩臣

正式比賽都要試陣？

叫做俾國家隊練下波俾fifa搵下錢

呢兩個鬼識落右邊底咩
踢右又無cut in射

過左黎曼先慢慢屌
宜家j住先

仲慘過睇國際冠軍球會盃 仲要無觀眾

過左黎踢幾場柒d咪踩到送俾人都唔要囉

對手係冰島咋
英冠下遊料

冰島都唔用近年表現好d個2個人？
Pigford 何得何能

聯賽表現明明差過pope同dean

辛呢段突破

辛祖好勁啊
all in 120m 都比得過
又唔係我錢

阻住綠木

冰島啲波好摩佬feel

上屆歐國盃咪俾佢送走左

個個都勁到癲喎

大巴陣

咁唔係叫試用，係直接用

好硬淨啲踢法

又屙蛋又高波甩手身材又唔係好
下年歐國杯仲用pigford真係屌柒佢

同級𠳕

好偉大

傾其實係唔想踢定真係回塘

睇落冇乜特別

睇落班人大部分都唔係世界杯嘅人腳
英都攻唔入

想問辛祖破唔破到大巴

有greenwood 同sancho一齊踢睇未啊
我已經期待下季曼聯既火力了

呢個真係阻住綠木發展

please sign sancho

咁係英撚7

有隊員配合one two佢入攝就得

點解鶴臣可以教到英格蘭輸比冰島

At centre 6-11
Deandre Ayron!!!

覺唔覺英格蘭無咗爵士連之後無咩攻勢

buy Sancho la diu

因為揀人係睇球會 唔係睇人 jones smalling 卡希爾

破左la
rice 空哂唔入有乜計

ward prowse依啲料都入到國家隊

我驚120m轟完落去之後啲人用妹果把尺黎度佢
一陣唔係踢到好似美斯咁就屌到佢化

辛祖唔知，迪比就一定得

驚就唔好買人la
麥狗都破紀錄身價

佢個位換個醒d分分鍾入左波

英人有特權
踢得差入普巴數

呢隊波係中場位出事不過如果佢肯出其實taa本身都中場

起馬要勁過今季福狗

唔值108m
40m brooks就值

你睇 龜都變左狗
山9 2.0

多謝

Allin落辛祖未

費sir 走後得般奴仲未被人叫做狗, 但都係暫時， 期待下季般狗雲狗

有拉輸碌柒墊底唔驚

佢聯賽唔算差嘅
+死球專家

臨尾跌watt嗰幾場已經叫緊般狗

西咸今日對般茅輸3比5
幾時買lin做救星

仲有柒頭連狗

佢屌鳩白lin已經值得被人叫般狗

最怕臨完轉會 仲係咩人都簽唔到 木狗用筆錢6,70m走去買grealish

咩冇呀
啱啱完季已經有啦
般狗亂鬧人仲話做隊長

總之108m就唔值

只有清新有實力之餘未變狗

出我木未

存在感低啫

Rice好勁

chilwell shaw受傷
young係國米踢得咁好
點解唔揀young踢左閘

換代啦
應該選貝查特啦

真係未必會 係都可能好後先出

bertrand都好似就黎3字頭

修夫基好似講咗唔會選佢， 話佢既國家隊生涯已經完結， 係時候比新人上

當然， 成段對話都係好感激撚羊18年打得咁好

幾時變咗108m
唔係120m咩？

係喎
岩岩睇原來31
以為佢幫車狗贏歐聯個時未夠20

英鎊歐羅

好多助攻
次次落點都比到龜同kane

呢次一個正宗左閘都唔選

記得第一次升佢就決賽正選負責mark洛賓

有軒達臣佢可以bye bye

amn而家係阿狗踢左翼衛 社區盾motm
係後備

南閘換多個中前場啦

42年最強英撚

條友乜位都踢得 全能到仆街

Rice要80m

Rice做乜鳩

買飯？
用費特好過

唔係撻Q就打飛機

屌
換綠木出黎射柒對面啦

換rice或者ward prowse出多個攻中啦

對冰島都唔狂攻

其實冇話值唔值
宜家隊波 中堅又要買 防中又要買 右翼又要買
左閂又要買
今季用一億買個右翼
定用一億買其他位置啫

不過提提支持一億買辛祖既人
打433/4231 防中位好緊要
今季用咗一億買辛祖 代表住馬迪又要正選多一年
學支持買辛祖既人講
今季又歐聯又聯賽
有冇諗過馬迪傷咁點算?

辛祖又可以壓多10m 爽

Sancho而家已經阻緊綠木
搞到綠木冇得出 好彩冇買佢

西布朗枝旗點掛上去

其實轉會窗開咁耐傳過曼買防中咩
d新聞大部分都係辛祖同upamecano

有費特有麥湯

英格蘭唔係缺左閘唔會之前仲要用丹尼路斯啦

話時話路斯原來都只係三十， 點解我覺得佢好似踢咗好多年咁

想睇綠木夾辛祖兩個夾到既正

好似17,8已經成左名

好想睇辛祖d突破，對住個高佬都唔爆下
配合意識果d真係幾好，d波幾大路

辛祖今場廢到
壓多佢20m

球商意識咁後生就咁成熟
再望下傻福

SANCHO咪撚阻住green個正選位啦
廢就落去坐成個老屎忽咁霸住晒

再望下岩岩果球傳中，廢到

但係佢暫時都係果種內切配合型
成隊好佢就好，諗唔諗到佢同awb瘋狂配合

依隊冰島 摩狗應該流哂口水

未來曼
辛祖+綠木+柏豪

sancho 幾撚廢下

Upxxxxxx 同 皇馬個左閂都叫可以幫下後面提算一個檔次
算可以彌補一下馬迪跌/ 馬迪轉費特果時費特企位錯曬既問題
皇馬左閂出波都還好
我係驚打433 買咗辛祖
但個波未過到中場已經俾人反搶 前場跟本冇供應
咁到時一億就真係冇用

其實真係守得幾好，南閘又唔換人

核凸包輸JM9

其實木狗唔會有買防中嘅念頭
如果佢肯買辛祖同reguilon已經好好

其實好多時後面都係斷awb
我覺得破唔到迫搶反而係因為曼聯前場無一個hold波夠穩夠勁，可以直接踢上去俾佢hold住先
利申:我都覺得辛祖貴

換人未，好悶

傳緊McNeil

應該唔會啦，傳都無傳
Matic踢足一季

迪比

又硬淨又高大 work rate高

睇英撚都要草印花

南閘學左蘇蛇唔換人

換柏豪greenwood睇下，仲唔收ward

場波好鬼悶

紀律性幾好 好少見到佢地失位

77台個講波佬把聲好似吳嘉樂

出Ings

換人啦
真係阻住綠木上位

般尼個個？ 本身好似係曼聯青訓

換Ings

綠木呢

出柏豪都好過ings啦

放多個前鋒合理
人地銀靴

唔係位換位就得

屌 唔係無greenwood嘛
為左睇佢同sancho齊飛

抵啦 無福連 即刻贏唔到

英撚啲波死都要中間去
踢442算啦我

有朗隊既話呢隊冰島好易食

換Foden唔換Ward-prowse

有史隊一早角球頂撚死左冰島啦

唔出木 輸撚埋

好似sob咁

mcneil king 全部青訓愛回家
唔差在買埋J仔 啦

獲加

Walker

walker

M keane

Walker係咪on9 呢個位駛乜foul
你仲要有張牌

紅

屌你老母無greenwood 100%
屌

自己申請

修夫基都係一個on9仔黎

仲on9過上年拜利果下

walker花式避賽，個個都扮傷，walker就攞紅牌

暗黑兵法破密集 直接踢少個引人上黎攻

On9 仔kyle walker

Kane都幾廢

Kane都麻麻哋

傾傷完之後廢左好多

點睇16年
防守紀律性仲好過16年隊冰島

同意，曼聯進攻組織問題係兩閘好易被人焗死， 中場用馬迪同費特都會轉換太慢，跟住球隊龍門球係極少斬長波， 後防都少長傳， 唔知係咪能力問題啦。

辛祖係右翼最佳選擇，但曼聯真係未必發揮到佢

佢啲死球全英撚第一

其實季尾果幾場同 西維爾果場
俾人封死都係對手打四四二
我當對面球買係0
白連-龜-馬迪
Awb 0 0 William
0 Pogba. 0
0 0
木 Bruno. 福
0 0
0 馬 0

我覺得唔係護球能力強
而係進攻打4231/433 既時候
曼會變343
但中場只要一個六角型令普巴唔可以轉身
咁我曼就只可以打邊
宜家轉打442 就係可以係中型有多個迎波既人去分擔普巴工作。呢個可能係蘇斯克查原意 另外呢個方案可以唔駛貨一億金
支持辛祖既人就覺得既然對面要我地打邊 我地就買個辛祖可以屈一邊既
兩個唔同既解決方法啫。唔駛日日狗咬狗

贏李城個場勁喎

牙傾

換走埋 收工

個球

死球都有Trippier同TAA 駛咩要佢

搞到綠木無得踢

Kane 廿幾歲已經踢緊老鬼中鋒波
睇下華dee 30幾歲仲不斷衝

成隊英撚好似得丁力係踢緊波

Sancho減價啦屌

個速率本身都慢，而家好似仲慢左

牙傾隊長唔換得

辛祖得一兩下突破有野睇
同成隊英撚都好似唔夾咁

後期朗隊咁

睇完呢場波，sancho只值30m

法國都玩三中堅

兩類唔同前鋒啦 你要Vardy都做支點都冇可能做到

珍

南閘唔記得問多仔拎說明書啊?

冇我曼球員在場係差啲
其他人都唔覺好有默契

話左佢配合型，打反擊果種推進就得
Awb點同佢夾je佢自己舞唔到落去

On9修夫基唔敢打小個中堅 拉個防中落去中堅位

自己踢自己 個人主義

搞咁多嘢咪又係踢燒味修夫基

木狗又多個籍口壓價

Sancho 1b 真係吹大左

南閘是咪夾埋壓價

Rice個球都唔算自己舞落去？

辛祖真曼幫手壓價

呢隊英撚俾修夫基教真係浪費
搵爺爺啦

Greemwood!

好在修夫基退選左麥龜叫做有空檔再抖抖

出Greenwood

出綠木

入綠木

有得落場

上面邊個話傾唔換得

綠木

綠木！

成場咪得一球lo
大佬對住隻高佬中堅頂左閘位ja

救世主來了

回力鏢

終於有得睇

木

屌你老母南閘都係擺green踢翼
落撚晒我地班識波帝面

kane 換greenwood

木要入了

等睇綠木入波
木狗:最已陣

sor9

Btw，ward仲無俾人換

綠木真係大隻咗好多

綠木打中鋒

擺咗係右邊，以為會試下擺正前

綠木會唔會救完so9 再救南狗

綠木搖撚準備

GREENWOOD 23 幾好睇

肥普喇

始終仲細，擺邊會舒服d
踢中間個對抗大好多

成個MJ咁

Ings先係
木右

由復賽開始已經不斷睇到類似報價
點睇都好 真係冇可能值過億
計埋英人 比盡70m

0-0 lm

會唔會特登唔比波綠木

英撚要搵英人教
然而英格蘭冇教頭係有料

應該唔會請阿根廷人教英撚

唔好再講值唔值喇，一陣又嘈
總之格狗有錢就買啦，又唔使我地俾

Eddie Howe

Havertz 100m
Sancho點會平過佢

唔係70喳咩

Havertz邊到睇到咁貴？
唔係話70咩？

你又岩，醒唔起佢係阿根廷人，不過佢有Kane既說明書

錫菲聯個領隊

Lampard

Update @kaihavertz29: Seller Club @bayer04_en made in their announcement clear: „The Premier League club from London have accepted the Leverkusen transfer terms“. This means: Total volume of the transfer 100 Mio €. Havertz is the most expensive german player of all time

依個最有機會

如果明知唔值都仲要買？
係咪恨買人恨到痴左線

修夫基其實唔係好掂

正

四強算係咁啦

綠木射死人

咁都係貴左20m到，未到好誇
不過唔知agent fee又點計

睇一場國家隊就話唔值....

fred 50m麥龜 80m
值唔值

上年歐國聯已經唔係好掂
都係泊大巴等反擊

由復賽睇到依家 邊場值

綠木真係好rvp

歐國聯對荷蘭個場
入完波就縮後猜波唔攻
結果後場兩球自爆
之後就唔識攻

抽好籤姐
打法國條線一早收皮
對克羅地亞即刻現形

呢2季值

一無死球就入唔到波
破唔到密集

唔比greenwood我屌你老母

淨係識踢三中堅

德甲 32Apps
17G 15A

Havertz 12G 6A

真 睇得出唔比佢

pen

咁好彩

12m
有運

12m

咁你有冇睇埋復賽既福狗

個球證睇反應比pen

又12m

睇番佢d數據先啦

復賽兩隻字比你食咗？

Sterling射

佢入唔入架

英撚死好命
多得有我曼綠木12碼靈氣

9成唔入

On99睇左幾多場德甲？

Greenwood la diu

唔值

awb可以取代walker未

配合返呢到standard

射中間

1-0

復賽後有幾多場？

笑撚死

又pen

又12碼

笑死

屌笑死人

即刻輸返個12碼

哇屌你老母

On9死猁狗鳩美斯

球證買好大？

猁狗

入完波修夫基即刻搵gomez講野
一開波gomez就犯規

唔需要拉囉

深夜笑料

假波

On9入禁先咁大動作

笑撚死
呢邊又12m

Fifa開波bug

taa 同gomez 冇咗vvd 就自爆

柒

屌

殺賭仔

痴撚線波

仲好笑

死好命

執返身彩

假波？

咁都唔洗輸

Cls射十二碼嗰條友

最尾一齊搞笑

On9

笑料

猁狗隻joe gomez唔係吹到好勁咩

乜撚野呀

炒粉

旁述一講完ball don't lie 冰島就penalty
燈到癡線

打飛機好撚爽

始終麥佳亞先係英格蘭最強中堅

原來丙朗退咗隊

on L 9射去邊= =

Mctom > Rice

話說mctom尋晚蘇格蘭踢中堅

Who need new cb

比蜜鋒針到有infection

以第二中堅黎講冰人同佢唔差好遠

D英撚好似望一望係邊個先交

成班好似唔想比波綠木
係咪我錯覺

希望一陣有馬

120m all in sancho啦屌你老母
又無plan b你都要硬食架啦

Gomez唔撚比

頭先英撚8號踩左12碼點幾下
唔知關唔關事

推唔推得番

ward prowse
射慣12m可能識陰人

強烈譴責丁力搶咗我木個12m

英撚fans here

想睇馬vs白lin

唔係得你咁諗

原來我曼隻廢狗james琴日助攻

馬後備

18歲 可能班老大哥唔妥掛
Maguire 福又無入選

真係

其實兩個都有
一個被打 一個傷

先補coady grealish

成隊最後生 foden都20歲

頭先中堅都好似有幾球唔交比阿諾

英撚係咪仲有呢d文化

踢少個
俾大家揀都傳俾sterling果面先多過綠木啦
至少落過場掂過下波 係好開始

插兩下花落底右腳出波幾流暢

Levitt踢足
james好似motm

職場文化啫

Gomez 無理由唔俾TAA
反而Gomez taa好似無同Sterling 慶祝，英撚內鬥文化

Chong個隊友賽贏7:0 chong仲要入兩粒

好似dier黎

有得睇冰狗畀基佬包皮玩弄

Sterling 之前唔係屌鳩人咩

英撚個個當自己係一線既時候 就會無成績
開始內鬥

碌ig見到

又係呃錢樓花 Manchester洗買apartment咩

似係呃人

係好平
家下仲冇印花稅

要買都唔買係個到啦

Sterling 之前係英撚訓練場同gomez隻揪

因為big 6里奧有講過英撚問題

丁力想提早冚國旗

猁鏝啲球員零舍鍾意喺國家隊搞分化

奧脫福咁撚遠

南閘 中場嗰三件除左Henderson之外
都仲未夾好隊波

Mason Greenwood
England U21 Debut - 6/9/2019 (v. Turkey)
England Debut - 6/9/2020 (v. Iceland)

岩岩好一年

House?

除左London之外 其他二，三線城市買house 排屋都好過apartment 價錢唔貴 空間又大啲

租既話就apartment

角球冰人識搶點 點解平時冇

最勁應該係Henderson rice +攻中

真
香港已經住開豆腐潤
過到去梗係買間大house
雖然佢哋apartment 都唔細
但有花園車房爽好多
唯一驚易比人爆格

OLE都頂唔順木狗同格狗
搵人出聲

Quit曼聯lo

睇bruno 好睇頭先英撚n倍

cancelo靚到

包皮咁窄都入
無agent p要靠agent ma

包皮咁都入

我般踢成點

Assist

提子個中前場其實都幾癲下

jota幾勁

後面仲係Pepe

提子幾好j

得個ruben dias上到嚟

有冇提子lin

冇人睇法國咩

Ruben Dias幾正

馬仔入場

馬狗有得踩草

有冇台播

有線

等睇白lin完封馬仔

都預咗

太耐冇入國家隊
反擊冇默契

感覺提子勁過法包好多